\section{Mot de passes}

\begin{itemize}
    \item consult, \texttt{consult3000}
    \item comptabl, \texttt{8\^{}o}
\end{itemize}

\section{Nombre n contenu dans l’énoncé de la problématique}

\begin{itemize}
    \item Facteur 1: 1296005097246682578520326409
    \item Facteur 2: 66405897020462343733
    \item Trouvé avec l'algorithme $\rho$ (rho) de Pollard
\end{itemize}

\section{Nombre n utilisé pour chiffrer avec RSA}

\begin{itemize}
    \item Facteur 1: \seqsplit{1068522512900119147557173208241671116649415470577282880246316447896772822847296055763408358990225038564394875651124083651221230420679921054094436578154107}
    \item Facteur 2: \seqsplit{67039039649712985497870124991029230637396829102961966888617807218608820150367734884009371490834517138450159290932430254268769414059732849732168245030420659}
    \item paramètres q: \seqsplit{1320649387973752428839453894328077161821142503622286899507212334546625458752023563893821526543869933048417338218080387018664093941}
    \item paramètres p: \seqsplit{2641298775947504857678907788656154323642285007244573799014424669093250917504047127787643053087739866096834676436160774037328187883}
    \item paramètres g: \seqsplit{2641298775947504857678907788656154323642285007244573799014424669093250917504047127787643053087739866096834676436160774037328187882}
    \item Trouvé avec la fonction indicatrice d'Euler $\phi(n)$ et l'algorithme d'Euclide étendu
\end{itemize}

\newpage

\section{Noms et salaires des employés de l’entreprise}

\begin{verbatim}
Alain St-Malo,        Marketing : 70 000
Michele Denis,        Marketing : 75 000
Stephanie Desjardins, R&D :       45 000
Fernand Tessier,      R&D :       55 000
Angele Tremblay,      Ventes :    85 000
Bernard Dumais,       Service :   40 000
Claude Dupuis,        Reception : 30 000
\end{verbatim}
